又一個！田蕊妮宣佈離開TVB！

轉自"抵制TVB團隊"

絕對支持啊田❤️！黨媒之地，不宣久留！CCTVB好快就會無晒偽人，到時焗住日日播旺阿婆，包你收視直插谷底！🤣

「勸誡藝人離巢任務」會有效架，藝人轉台觀眾就會跟住轉台.... 大家明唔明我哋嘅苦心😢

CEO老婆

P牌推唔到，幫抵制TVB團隊推

好憎睇佢做戲 一見到個樣就覺得好嘈

阿田好似未開始抗爭前已經傳唔撈

佢老公嘅立場咁鮮明
宜家先離開TVB已經好唔容易
起碼佢同其他TVB嘅偽人關係其實都OK

tvb一早想fing走佢

但估計田人脈同觀緣好

其實你望番維基百科
佢呢兩三年已經好少拍TVB劇

絲打咩係觀緣？

唔怪得哩show成日見到佢

late show同個老公一齊拍應該仲好睇

笑左之前佢唔係仲想拎果d飛機獎咩

咁快走？唔拎多幾屆先？

見佢之前咁介意d獎就想笑

飛機杯來嫁炸

tui

觀眾緣？

想睇佢著低胸煮為何深夜總是餓

佢好似簽左古天樂間公司

推

文宣材料唔應該只局限於「紙」

旺阿婆好黃的

Push

過viutv做一姐好過